有冇人秒回下我

嗨

理我未

我有理

你去左邊

自己的世界

我都自閉

我都準備再潛

聽話啦

一罐咁少

一齊

唔好飲

一陣飲其他

Noooo

Yessssss

Cant

好啦
聽日先飲

喂 唔準

飲少少ja ma

好啦 由你

我乜都做唔到

冇架
有時做/唔做 結果都一樣

岩

之後就會 唔想努力

返咩工？

身不由己

早啲訓好過啦屌仔

我愛你 早抖

我都準備瞓啦

早抖啦

This

訓唔著 想搵野睇
睇咩好

Me

我想睇片

唔想睇字啊

好啦

你仲唔訓

Miss u

你想仔仔好了

好似.....有好多

去睇恐怖片

唔要

你係我仔仔

睇mr bean

搵人切條丁比我

佢變態

其實

我中意佢隻熊

睇完廁所都唔敢去

會笑到訓唔到

有冇咁細膽

我應該教都訓唔到

係marjorie先岩

我好耐冇睇

睇返

有

你成日睇？

會好淆咁去囉
同埋個自己係個腦到無限loop啲恐怖畫面
所以我其實唔睇恐怖片

攞張被笠住自己

科幻恐怖電視劇

平時有咁好記性就好

都訓唔到

愈無聊既野愈記得

唔好記得我

已經記得

請你忘記我

同行
有咩建議俾師弟

咁你個人變得學術啲應該就得

原來絲打嚟
姐姐有冇咩建議畀小弟

其實我個人好學術架 只係冇人同我傾

有咩學術野分享

邊方面

想講邊個範疇

你識邊個範疇

試下拋磚

你求其講個睇下我識唔識

點解屙完屎 唔會瘦

因為係脂肪令你肥 唔係屎

但明明痾左野出來

你覺得舊屎可以有幾重？

如果係肚痾 可能都會重啲

古人ff太空有既物質

另一問題
小妹想換手機
換咩好

唔好用唉窿啦

應該唔用啦 但轉咩好

Ip6s

唔好用中國野同shamesung就得

Sony, LG , Htc

蘋果啲野 係咪轉唔到去 android

出黎鬥痴線

浮
雲
哥

即刻摸下個心係邊

Woho

餃

鐘仔

做乜唔瞓呀

終於有同路人

訓左晏教啊
我訓到1點起身 3點又訓到6點

你以為個個都好似你咁痴線咩

嘩屌
好撚爽呀你

真係幾爽架
所以而家 訓唔到

慘了
聽日唔洗返工咩

都放假

多左
玩一行咋

屌
真係好爽

放孖day ma
訓足一日 好爽

羨慕死

一個月 只有一次

你用緊web版？

個通知係咁彈被人引用
但明明就冇

都夠啦

訓一日 好幸福
天氣仲要咁凍

唔係

聽日應該3點先起到身

咁又唔會 可能11點左右會醒

咁你做乜兩行呀

咁既天氣真係唔願醒

張床 好溫暖

壞左

個咓壞咗呀

Is

舊對白 過了有效期 重提都似欠道理
明明是擁抱夠力氣 你為何放開手一個飛
未至於 竟不睬不理 仍難可以接近你
同行或者也算合理 何用拒我千里

做咩呀

間中

一起身 27個通知

巴打有咩心事呀

今日無咩做 上黎留下名先

藍剔me lor u 💔

hi bb

心聲

送比我？

餵食ok？

ok 快拋

冇

巧

12234

好

叫

讀Marketing 係咪食得屎
之前有個post啲讀marketing 嘅巴絲話唔係轉左行就係食緊屎

唔係,我係純粹唔想讀management 好悶
想行條同典型香港人唔同既路
同埋marketing好似有趣啲

我幾時有 都未睇tq

Hi

Hihi

做咩打交

係 我

願聞其詳

嬲 唔理我

狗姐
咁你具體份工做啲咩

渣架

食mos burger

要食包

叻

答案係咩

又笑

即畫

孤獨

其實，一個人打邊爐又有咩可怕喎……

終於

今日訓太多 個腦唔識轉

唔洗轉 呢條溝女題 答岩同答錯都係叫傻豬

屌

但我唔識答
你係咪係格里恥笑個女仔

我問你了

好正常

世界級

世界冠軍

等辣姐答

好蠢

勿理學家

好凍啊

感冒了😷

食左藥未

我係屋企 短衫短褲

花哥

Strong

食咗

小病靠自己

即係咩
No offense
純粹想知

我想玩雪啊

我都想知

又唔係嘅,香港多痴線佬
唔好做社畜就可以了

Btw點樣加密

How to unlock?

有個打開左既鎖

浮雲契弟

Thx
一生一世也不憂～

唔洗客氣

我大佬話一就一

毒步天下真係好靚仔

Real咩

我輻射樣毒撚

點會啊 又扮

其實羊咩1234bnb個樣唔錯

冇女真毒

靚仔

我真人

k歌之王

偷食

join

呢隻味好吃

（fast)

我今日食左原味

驚爆倉

U ho leng

雙飛人唔洗fear

叫左浮雲哥未

屋企冇啊

算了

買支看門口
好洗好用

佢叫我就差不多

花仔

有咩用

抵你冇女

真

抵你a0

乖

O2

我攞黎搽飛支
忍痛搽二三日
即好

真？

保佑未

咁勁

有仔

連登仔如何做到O

When

所以我咪a09

做咩姐你？

咩major

叫浮雲哥就有女

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

Yes

我試過擺啲鹽去粒飛知到

Engine

Rip
Fm?

宜家畀mummy屌柒我做咩唔等埋佢一齊食

哇依個慘
Double flyers起碼有d甜味
Btw好似醫到喉嚨痛

好似係 倒落水到飲

LIHKG is the biggest gay forum .jpg

訓唔著 點算

講未

咁快9百幾

唔好恰佢啦

狗狗

冇啊
我冇呃佢架

講咩

咩啊

佢好慘

佢早兩日自己寫左幾條辣姐溝仔大全
而家自己唔記得哂又問人

我覺得眼鏡 個鏡片凸出來 唔好睇

佢做咩

黑人問號

7

咪比人恰囉

佢好似經常都會

仲唔訓

辣姐好勁